====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En 1964 , je renonce provisoirement à mes études et suis engagé chez l ' architecte Jacques Hamoniau comme grouillot – plus tard , je deviendrai son confident .
Entity Name (Type) :: Jacques Hamoniau (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Jacques Hamoniau (PER)
Total entitiy counts: 1

